iPhone XR 即減1400蚊

iPhone 8
64GB 新3899 舊5199
128BG 新4399 舊6499(256GB價)

iPhone 8 Plus
64GB 新4899 舊6099
128BG 新5399 舊7399(256GB價)

iPhone XR
64GB 新5199 舊6599
128BG 新5699 舊6899

加埋trade in

信用卡優惠 唔只1400

買xr 不如買11
11好勁，勁過xs!
但個價好抵

買8 Plus算啦
新iphone真係越出越樣衰，越黎越似大陸機，冇個iphone樣

11都ok
反正我64GB用家

買8 Plus最on9
同xr比差＄300但差成代

橫睇掂睇8 最抵屌
只要apple唔玩嗱咋野

認同

唔會啦 A11
佢仲出緊A10 iPad

咁xsmax幾錢

你都係啲逢新必反嘅on 9
識人win98 出話95好
Xp 話 me好
Win 7 話xp 好
Win 10 話win 7 好

有得買一定係11先

樣嘅問題
大陸閪最撚鍾意既全面屏真係好撚柒

但個mon 720p

]

你去睇下先啦人講720p又跟住講

7+轉11好似唔錯，平過pro US$300

個pro多粒cam同d 咩video editing 都用唔著

每年都會有
習慣就好了

訓醒見到即屌左部8
做spare 都抵

好彩8月無買姐 突然又減1400

買8會唔會好on9

本身好似6499

唔會咁撚平

1080p wor touch id你又唔計？

face id完勝啦

買iphone8 plus 好定iphone8??

咁你快啲入多幾部8做後備機
將來只會向全屏發展

所以政府老屎忽最鍾意用紙筆

個鏡頭真係向左走向右走

想要細mon

左右你老母咩

iPhone 6 16Gb 應該換邊部？
窮學生4-6000筆直

Same here

Ip8

IPhone 11啦 64gb都係5999

不推文好嗎，成個熱門幾個iphone post

Iphone11 同xr
係咪得個殻唔同？

岩岩7月尾換xr 好心痛
Xr 同11會唔會差好遠

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

窮撚恩物 iphone8

應該係大陸機似佢

仲有鏡頭唔同

買8再加個battery case得唔得

差唔多

56k

係咁即時無8 256賣？

11定xs好

8同11好難決定 一個唔洗4k有指紋 一個比多2k有新野 利申6s

上年xr隻色同xs系列真係差好遠wo
估計都唔會變

可以等埋night mode 實際相先決定

但唔知係咪細個加成
而家都係覺得細細個用win xp最正
ps win10用家

想買xs呀

點夠你人手filter咁柒

用慣指模嘅咪繼續買8plus
個人覺得而家冇咩突破性功能
買邊部都係差唔多

xs有無減？

Apple store係咪冇xs max賣

iPhone 7換咩好 筆直5000

下咗架

XR

每年九月都會出新iPhone㗎啦
點解唔等多陣

三款機，幾款容量，多色
大細iPad，手錶幾廿款錶帶
玩機海戰術，做唔好一款產品，遲早收皮

8轉XR會唔會好ON9

老實講 用慣左指紋真係唔想轉新機

係喎屌。。

其實Xs係咪比11勁？

多左wide鏡 a13 新色 ... 冇喇好似

熱門台不嬲都係全連登台共用

想關注返時事台熱門post咪入返時事台熱門分台

邊有理由幾個 iphone post 都要喊打喊殺想霸地盤呀？？

LIHKG admin: 熱門內容不應過於單一

如果你講cpu實係11勁d

俾我一係買xs一係買11 pro

手感最好

邊框幼

same here

XR又話個mon質素冇咁好
想買XS點知又下架

去apple store直接比較下未得啦

RIP 3D Touch

呢句講左幾多年

用過朋友XR 覺得分別不大
但諗深一層比更貴嘅價錢換黎低清左嘅mon
都係不了 寧願換電池

5000得8比你揀

要睇實物隻mon差幾遠

建議逢星期五可以係商場集合咗先唱一次
再一個跟一個行出商場，係街一路行一路唱
沿途仲可以貼文宣、宣傳星期六日既活動

915 銅鑼灣見

延伸閱讀：

《願榮光歸香港》係真正既核彈

集合-願榮光歸香港大合唱片段

原來十點特約鳩叫活動進咗化！！！！！！

Yes

An機換咩好 8 8plus定XR

11 and 11pro呢？

用x xs既就無謂轉啦

其實仲可以再戰多年
利申7仔

唔太鍾意M字額 + 冇咗兩行白色

屌佢老母

8個mon太細

咁正

再戰一年啦
利伸6s mute制已壞

今次11 係同強國型號相同？

會唔會係有後門版？資料送中/中國海關有野開後門？

XR 前個代好似同中國唔型號嫁woo

我仲係用緊x仲未供完 出年2月先供完
個陣用成皮野買部iphone
而家新出個部平咁多

一味要求其他會員唔好令到其他POST上熱門係不切實際

新機平過舊機

iphone x 係咪冇得賣架喇

好似買番x 仲抵屌

你死都未apple 收皮

一句講曬： 全部新機M字額不了 用返教主技術最傳統既IPhone 7 plus最好

炒左個閪婆之後今年個定位不知幾撚清晰
機乜撚海 一隻色當一部機？

8 plus

6s 換 8實際體驗同冇換冇分別

8 plus 係機王 拎去換電算

邊度仲有8 256gb?

點解你地會有4-6000

iPhone 8plus for sure

咁vista呢
出vista個陣話xp好
咁xp又真係好

出win8, win8.1個陣都話win7好
咁win7又真係好過8

11係咪同xr一樣粗邊？

有冇人知新機有冇得trade-in買

128算啦

有新買新

今年apple marketing真係做得幾好
每個產品都cover到唔同人嘅需要

唔知6+重頂唔頂到多一年

咁多位師兄，我想問下6s重頂唔頂到下年出5G

點樣勁過xs?

cpu?

唔知 未睇

係 a13 一樣係雙鏡

就算出咗5G機
hk呢邊搞埋配套
又唔係唔知個政府做野幾慢
起碼一兩年技術先穩定啦
呢家買部4G時代終極機王
到5G配套穩定咗trade in都未遲

5199 比多少少 5999 就買 11 根本佢雙贏
識買一定唔中伏 玩4 千機算 8/ X

8

官網都未減

agger，我覺得home制先係iphone最大特色

5g冇咁快普及換11啦

11咪XR2

11個mon仲差過8 plus
1080都無 個resolution 番左十年前 仲有傻仔會買果下好野

呢家8 plus 128二手價幾多

仲要闊邊框

肉眼睇有冇分別先？
如果睇落冇分別就唔重要

幾時到XS MAX減

唔聞mon冇咩分別 但對比xs 個d係明顯有分別

用3310最好 有num pad 又可以玩貪食蛇

仲用resolution 黎打飛機？

The iPhone 11 comes in a single screen size of 6.1 inches with a resolution of 1792‑by‑828‑pixel resolution at 326 ppi.

用緊6s好想換機

作為一位7 plus用家好感動
不惜小弟裸左幾年
仲爆左芒
諗住用唔到先換11

我諗你係想講iPhone 4

個mon再大啲慳返啲位都唔差吖

買早咗屌你老母6499

828p睇youtube開1080清過720但達唔到1080

想比支共拿資料未買11 lo

其他唔同意, 但最後果句,
WIN7 係好過WIN10
用係PC/NB 黎講, 不論收費, 版本控制, 穩定性, WIN10 都係仆街黎

Smartone XR 128GB 5699再減1800 屌唔屌鬼過
利申 用緊8p

全世界既手機潮流都係追求成塊都係mon 可以點有iphone樣姐
未來d手機一定黎黎去去都係呢個樣 係睇d鏡頭擺去邊個位

咁平

Join左plan有優惠

初代face id已壞

呢個 部份係hw/sw配搭問題
唔夠run又點流暢到

但iPhone係hardware/software一齊賣

係xr2 但佢平靚正丫

日鳩日揸住部機同人compare咩

加埋個防窺貼 乜柒分別都睇唔出

防窺攪到好暗 我本身都用 之後頂唔順換返普通高清就算

剛剛問現有客128gb仲要$6499

剛剛問左都未減價

係會暗 但番工搭車唔想比班撚樣昅 無計

咁要買張好d既

垃圾機

Iphone8 64 升級iphone8 256會唔會好on9

收皮啦全面屏關柒支那事，再講支那早抄

me冇人用㗎喎
識咩人咁勁呀

11

唔知trade in幾錢呢
用緊XR，想換11

綠色同紫色 淺淺地幾靚

如果減左抵唔抵買

係咪on9
支那機三鏡頭唔會排到11 Pro咁核突

突破盲腸
係仲柒過支那機

個邊係死穴如果我接受到真係prefect池

自膠

但係佢地最後咪都係死死地氣換新嘅

邊張有優惠？

想trade in舊機6s 買XR
想問寄去 trade in 等佢報價
期間咪沒電話用
如果買左XR再 寄舊機去trade in / 或者等trade in 報價期間買XR 咪都用唔到佢個Apple 禮品卡

舊機所有功能正常 唯獨個mon裂左d
,係咪好難trade in到？